
                      Es la mejor de toda la saga. Con la transformación Bella, se convierte en una chica más madura y mucho más fuerte que antes. Y el giro del final es sorprendente, mucho mejor que la del libro.
        
            